點解有男仔叫Jason但冇女仔叫Haison?

Hai

咁點解唔叫hainui

Harris Harrison

Hyson
不過係last name

咁不如直接叫CUNT

Hainui Lam

林熙蕾

希慎

閪神

Hailey

係都haidaughter啦

ballson